今年狗年，OK仔開唔開心

彭健身死咗喇

口德值-100

狗都死咗啦 積下啲口德啦

Ok仔永遠都在